知唔知咩國籍既人最有禮貌

答案係菲律賓

因為彬彬(賓賓)有禮

3/10

5/10

解釋下點解係「最」先
有還有 唔代表最

Hide Blocked User - 柒頭天使

唔ok咩

因為未諗到有乜國家更加有禮貌

賓賓冇禮